Om voor haar te zorgen was anders uit Kolonel Campbell's macht; want hoewel zijn inkomen, door loon en benoemingen, was knap, zijn fortuin was gematigd en moet van al zijn dochter zijn; maar, door haar een opleiding te geven, hoopte hij de middelen te kunnen leveren voor respectabele levensonderhoud hierna.
